IR 揮手區 AND AOS 恥笑區

4架IR 星期5 拿

兩部黑色plus 64gb

256Gb 銀

22-25/9送貨

利申：自用撚

4部金256

PLUS 64 GOLD X2

22號8點

22號10點

自用撚大勝利日

買咗2部一部俾爸爸一部自己用 但係orders個度無紀錄姐係點啊

冇咩姐係冇

自用
細金64
22/9-25/9（我生日）送貨
正

4部大金256
8部大黑256
FATFAT

笑而不語

Strong hold

22/9 10 點
細黑64
原本訂aos 但打錯信用咭彈番出來我先見到有reserve

細金64 大金64各一
自用順便博下懵 正

8Plus 金色 256GB
原價加500 收

大金64
大黑256

要請半日假去拎機